到底airpods唔用嗰陣應唔應該放入差電盒？

見到airpods2話出話出 出咗咁耐

第一代有個問題想問好耐

到底唔用嗰陣應唔應該放入盒？

差電盒長期供電會唔會好易壞電

是撚但啦 平嘢

係平嘢 但airpods2影都唔撚見

唔知要等多幾耐先問吓

又唔會有人咁on9兩粒電仔壞咗走去換

所以唔使咁強調平嘢

唔放入去，隻 airpods 會唔見

你都係用返有線啦

認真問吓啫 唔識答咪唔好獻醜囉

又平嘢 又用返有線 柒夠未

又有on9仔，怕”傷電”

又有讀唔成書嘅ON9仔 其實我係想知佢設計係咪咁樣長放
你理解能力好差

夠電自己識cut啦

上面嗰班放鬆啲先 我都講到明

等緊個閪AIRPODS 2

"有個問題想問好耐" 單純係好奇 唔使話我咩驚傷電 用唔起

柒夠就收啦

點解要中傷人
事實你真係ON9

答都廢事答
自己用個腦諗下啦

網絡世界最得人驚就係一班蠢人鬧返人轉頭就以為自己好醒

又要問人又要串柒柒

第一日上兒登 兒登仔個個fg 50k一日換一粒airpod都得啦

屌 係啵 上面咁多位唔好意思

淨係針對上面某幾個 就算我唔串柒柒 你班撚樣都唔識答啦

充多陣都怕壞就用返有線喇cheap精，個盒唔係for你放咁用黎做咩，問黎都多餘

睇我上幾個留言啦傻豬

攞舊電子產品同人比 連登仔

好撚易壞 ，airpods 2 都唔好買

搭單問
你地個盒係咪都係放喺褲袋
驚唔驚夏天叉電果時熱得滯

上連登問預左架啦
唔好諗住會得到咩建設性既答案

唉 我答下問題先
唔收入盒就長期放電
放入盒充夠電就自動停 打開盒仲會自動連線

咁airpod2幾時出？

其實我知 但冇諗過會係上面班人咁低汁

airpod仲係咁撚樣出2都係把屁

等2再問

理論上粒嘢叉到100就會識斷電

好難得樓豬呢D科技傻閪仲可以聲大夾惡
如果無估錯應該係女人黎,
樓豬你部電話新買果陣有無差足10個鐘電?

點解唔放入盒？ 本身賣俾你之前都放左成年啦

自己習慣除左耳仔同盒唔會放係其他地方
主要原因係好撚易放低左唔記得拎

我啱啱開po嘅時候有大聲夾惡咩
係有班傻撚唔識又要覆

"差電盒長期供電會唔會好易壞電"
你個最尾一句自己打呢句請問咩黎

你以前閱讀理解攞幾分

我咪講咗單純係好奇囉

明明我一開始就表明咗立場

話想問好耐

其實唔識答咪唔好撚入嚟睇囉

係要睇嘅睇完咪出返去囉

點解個個都要自己攞嚟柒

認真答 唔應該，連盒送比我你再用返有線

俾我等埋airpods 2先

換其他牌子好過啦

小米出左

airdog 不了

我等唔撚到2代出咗1代，最多出2代個陣平多2舊水賣出去，又唔會好肉赤

我都單純好奇想問下你媽媽係咪生左個弱智出黎

8樓 10樓答哂你啦..樓豬仲撐

覆到悶
睇多次最頂我講咩 再理解一次先啦

打埋依段 除咗正常回應 其他都唔會再撚狗

麻煩大家用返中學學過嘅嘢去理解我po頭講咩

柒夠就好停 唔係成班人針住咩傷電就係有道理

我一開始表明立場表得好清楚 "想問好耐" "會唔會好易壞電"

而唔係"好驚壞電"

btw. 我太耐冇上兒登留言 係我認真咗

你打得出依句 即係話我聽 我唔使好奇返你
你呀媽係生咗個弱智出嚟

問咁撚多做咩?
出舊屎咁既樣你咪又係買
理撚得佢係咪長放姐

咁又係 純粹好奇佢識唔識自己斷電

樓主真犀利，開個po出撚狗